{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 일루와호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは昼12時までです。 チェックイン時間は曜日ごとに異なり、日曜日から金曜日までは午後4時に可能で、土曜日は午後6時に可能です。 フロントは1階に位置しており、午前2時にはフロントが締め切られます。 もし10時以降にチェックインをご希望の場合は、フロントまで予めご連絡ください。 人数を追加する場合は追加料金があり、6歳以上の追加人数ごとに1泊10,000ウォンを現場で決済する必要があります。 乳幼児を含め、最大人数を超えて入室することはできず、これはキャンセル及び払い戻しができません。 駐車場は1階に位置し、最大25台まで駐車が可能です。 駐車は一部屋あたり1台につき、宿泊客は無料で可能です。 宿では無料で連泊が可能で、エキストラベッドや寝具の追加はできません。 客室は全体的に禁煙区域です。 しかし、プレミアム客室では喫煙できません。 喫煙をご希望の方のために指定喫煙エリアもございます。 チェックイン前はスーツケースを保管でき、トイレのドアは半透明です。 コールタクシーサービスやモーニングコールサービスもご利用いただけますし、1階には電子レンジもございます。 客室には様々なアメニティがご用意されており、電気ケトル、薄型テレビ、鏡、セントラルヒーティング、冷蔵庫、バスローブ、無料ミネラルウォーター、ウエルカムドリンク,スリッパ,携帯電話充電器,パソコン1台,タオル,ヘアドライヤーがございます。 バスルームアメニティとしては歯ブラシ、コンディショナー、フォームクレンジング、歯磨き粉、ボディウォッシュ、石鹸、ボディスポンジ、くし、シャンプーが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの曜日ごとの時間は何時ですか？",
            "answer": "日曜日から金曜日までは午後4時に可能で、土曜日は午後6時に可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントは午前2時には締め切られます。"
        },
        {
            "question": "チェックインが10時以降の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "フロントまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、6歳以上の追加人数ごとに1泊10,000ウォンを現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、乳幼児を含め、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は最大25台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、宿泊客は一部屋あたり1台無料で駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊中は無料で連泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全体的に禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、プレミアム客室でも喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、指定喫煙エリアもございます。"
        },
        {
            "question": "スーツケースはチェックイン前に預けることができますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前にスーツケースを保管することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場以外にも設備はありますか？",
            "answer": "はい、1階には電子レンジもあります。"
        },
        {
            "question": "客室にどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室には電気ケトル、薄型テレビ、鏡、セントラルヒーティング、冷蔵庫、バスローブ、無料ミネラルウォーター、ウエルカムドリンク、スリッパ、携帯電話充電器、パソコン1台、タオル、ヘアドライヤーがございます。"
        },
        {
            "question": "バスルームのアメニティには何が提供されていますか？",
            "answer": "バスルームのアメニティとしては歯ブラシ、コンディショナー、フォームクレンジング、歯磨き粉、ボディウォッシュ、石鹸、ボディスポンジ、くし、シャンプーが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 594
    }
}